李慧玲 內會正面交鋒之際，驚爆夏寶龍急召林鄭深圳見！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
內會正面交鋒之際，驚爆夏寶龍急召林鄭深圳見！
李慧玲LIVE

李慧玲LIVE
85.1K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

含𨶙高手，習維尼御用妓女
林奠又要去深圳為淫民服務了

滿口精味返嚟香港將上年嘅嘢又做一次